#front-end-node 

/**front end criado em react js**/ 
feito em node.js com as seguintes bibliotecas e padrao favor continuar seguindo: 

para inciar o projeto deve ter node, 
docker instalados apos,

npm install (para instalar a node_modules que contem as biblioteca)
npm start (caso use mongo client na porta 3000 
ele vai pergunta se pode usar a porta 3001 so da 'y')

/**cria arq .env**/
REACT_APP_PORT=http://localhost:5000

/**cor de fundo**/
 background: linear-gradient(to right, rgb(83, 105,118), rgb(41, 46, 73));

/**funcao para circulo progresso nao esta funcionado**/
 line 27 - 
 index.js fileList -

import CircularProgressbar from 'react-circular-progressbar'

        {!uploadedFile.uploaded &&
            !uploadedFile.error && (cd 
              <CircularProgressbar
                styles={{
                  root: { width: 24 },
                  path: { stroke: "#7159c1" }
                }}
                strokeWidth={10}
                percentage={uploadedFile.progress}
              />
            )}

